女/男友令你唔開心 佢試過點補償？

佢自動波或者自己要求都得
我就試過佢自動波請我食飯
同我自己借意咸濕佢算

今次女友同frd去左日本玩
一齊第一年嘅聖誕除夕都要我自己過
諗緊要佢點補償

請你食飯都算補償

我同男友食飯 有嘅時候我會俾錢
不想佢洗咁多錢 日常生活黎

補償應該係 佢煮野食俾你囉 寫張卡片都得
重點是用心

自刎

俾張卡我碌化妝品